梁振英：公務員班子穩定沒有離職潮

行政長官梁振英，出席行政會議前表示，對於民主300+選委，傾向在特首選舉中支持曾俊華，他不感到意外。梁振英指，香港就好像西方有民主選舉的地方，支持者提名和投票給候選人都清清楚楚，並非新鮮或稀奇的事，所以民主派選委不投票給林鄭月娥，而投票支持曾俊華，沒有甚麼人會感到意外。

梁振英又澄清，政府整個班子包括公務員班子都十分穩定，並無離職潮，指有關報道只是選舉炒作，無事實根據。梁振英又否認會留任特區政府的任何決策職位，或出任內地港澳工作協調小組成員，指沒有這樣的消息和計劃，並不真確，純屬揣測。

我唔會參選特首 召喚

班子 ... 真係屌老母垃圾蝗語

我會叫團隊或者我Ｄ０靚

同我公司否認有離職潮一樣嘅喂。

中共班子